寫文批評習近平就犯左國安法

洗乜23條
香港政府都廢既 搞左10幾年既野
中共一個月就搞掂立好曬法
仲要辣多10倍

大陸果個入埋精神病院

都痴線，中共政府不如索性宣布香港行一國一制好過，呢d係撚一國兩制？

仲係香港投資既外資正屎忽鬼

已經係啦 訓左好耐？

柒婆話反對23條政改先搞成咁咁就咪扮民主啦

一個兩制係解生活方式only

你可以有自由但係要係我框架之下

林鄭:國安法唔會影響自由,香港人仍依法享有言論自由,集會自由

但唔可以批評小學生

share pompeo嘅tweet等於勾結外國勢力

原來twitter 力量咁強

痴撚線

一国兩制係口號only